如何感激有我 但心中比我清楚 最喜歡不是我

無論點努力
無論點愛對方
無論付出咗幾多

最後 為何都要落得如此下場
點解只喺想得到平平淡淡嘅幸福都今困難？